麻煩大家入一入 求救

今日下午唔見咗airpods 充電盒
粉紅色豬仔套
懷疑喺2點幾 3c 巴士 往中港碼頭方向唔見
執到麻煩lm😭😭
多謝

😭😭helpp